vien bb係咪整容失敗？

變到咁

就嚟40歲咁

係鬼vien

邊個玩鳩佢

望得耐會心寒

個鼻.........

本身都係咁既樣 係自己ig p圖咋傻鳩

之前咁樣架喎

變左標準大陸整容look

唔知點解D女明明本身幾PURE幾靚, 越紅越搞到越柒

好賤啊

諗一次射一次

有點惠英紅的影子

Vien bb係咪轉左ig?

拍左拖唔玩ig?

好撚柒

真係佢？

似陸詩韻

ig冇更新一排，係唔係整完要等recover?

佢箍左牙姐

似郭羨妮多啲

幾時再post 野啊viienbb